每一日你都可以坐埋我度少少

「你最好每一日都喺同一時間返到嚟。」狐狸講：「舉個例，如果你每日都係下書四點嚟嘅話，瞰去到三點鐘我就會開始覺得開心 。時間愈近，我會愈開心。到咗四點，我就會既焦慮又擔心，我會發現開心係有佢嘅代價㗎！但係如果你鐘意幾時嚟就幾時嚟，我永遠都唔 會知道應該咩時候去準備好我嘅心情..呢個儀式一定要有。」

真正重要嘅嘢肉眼係睇唔到嘅